ps4手掣好定xbox手製

有咩分別

一個係Joystick
一個係hand made

Xbox 係手掣大廠

pc用 win10

up唔到圖

xbox

利申：
用左十幾年ps掣會有頗長既陣痛期 挨過左就知ps個掣幾反智

好似用ps手掣通常要整嗰啲掣

白色，是醫護常用顏色。不含任何色素，並容易發現污漬，適用於醫院最應保持潔淨的地方。除此之外，白色還代表純粹的善良和堅定的信念。

當日，醫護們憑藉良心忠實履行自己的使命。今日，政權道德綁架他們這一份熱誠和信念。

他們守護了我們生命和健康，但又誰能守護他們？

全城白絲帶，支持醫護罷工。醫護不是condom，我們與醫護同行。

#全城白絲帶 #撐醫護 #撐罷工 #封關口 #醫護非condom #與醫護同行
#香港金總 #HKFU #standwithmedics

各位金融人都麻煩幫手填問卷，謝謝。

⚠️⚠️緊急⚠️⚠️

香港金融業職工共同抗疫意見調查

香港金融業職工總會欲以問卷方式詢問同業以工業行動共同抗疫的意願和意見，以制定有效方式向僱主及政府表達對僱員對於安全和健康的憂慮，全民共同抗疫。

由於事態緊急，如策劃任何工業行動必需經過既定程序。故此是次問卷將於1月31日23:59截止。希望同業們積極參與此調查，讓金總能全面理解金融界僱主於防疫措施現況，以及會員和同業於共同抗疫的意願，以制定下一步行動。

原post傳送門：
［行動］［請置頂］全民白絲帶 罷工撐醫護

主要用pc

xbox for sure

PC梗係用Xbox手掣

ps4手掣真係垃圾

Xbox

識玩一定系用keyboard 打機

梗係xbox

360掣操到今時今日都未捨得換

xbox >>>>>>>> ps4

p.s. 兩個都有

鍵盤和老鼠

之前買咗套Xbox one手掣連wireless adapter, 感覺好好！

Xbox elite手制

講手制
三間最差就係sony

xbox one手制個人覺得係最舒服

Pc steam打機用Xbox 定switch pro 手制好？

利伸：有switch

Xbox 制，剩係360個制既設計都好過ps4既設計。
用過你就知，尤其pc用既。
新xbox出應該有新款製出，不過你唔係買elite嘅話冇必要等,幾百貨仔有埋無線

xbox
無得用中指，用食指操作L1L2

ps4可以舒服用食指中指揸緊L1L2

btw xbox手感無得輸，pc用舒服好多

pc一定係xbox

留名 想買xbox 手制
但x360 同 x1 有咩分別?
好似見人話x1手制 好易壞

x360應該係講緊xbox360十年前產物黎
x1 xbox one,幾年前今年會出新xbox 應該會有新手制
仲有隻elite 版，成千幾蚊一隻，有新舊版

買咗Xbox one手掣，電腦對應得好好，試過連落ipad玩nba都ok喎

XBOX手掣+xone adapter
唔好再買其他手掣喇

我就係買咗依set, $430

邊度買?
上網睇D價錢好飄忽 驚假野
同埋見到xbox one S 係咪又係新小小咁

Xbox主機就唔好買住啦，好似年尾出新機，我個手擊響買game地方買，大約$500，不過去到見到減價就即刻買咗！

Xbox隻手制好用到買咗兩隻

360平靚正，one無用過，elite神器

PS手制用耐咗會手痛

好 咁我去行下
去SSP睇都驚驚地

我用xbox一向都用2隻手指操作LR LT，睇你習唔習慣姐

xbox one 手制已買
有線版 $34x
但佢講 係水 得7日保 其實易唔易壞 淆淆地

r1 l1 ps4>xbox
r2 l2 xbox>ps4
analog ps4>xbox
支援性 xbox>ps4
手感就睇人, 鍾唔鍾意2粒analog平排
同埋睇手型舒唔舒服

官網有賣手制

依家得無線版
有線版有兩款, 舊款冇藍芽一定要額外買usb接收器, 新款內置藍芽
問題係有線版好似已經fade out
而無線版都有條USB線跟可以當有線用

加一舊可以無線同行貨

X box 而家淨係手掣買得過

xbox for sure
ps4手制雖然有進步但都仲係差d

Xbox手制咪冇得用c字手

Ps個左菇放上面就好好多

我電腦用
加一舊個個 唔包電腦線

手大用xbox 手細用ps4

我$430包手擊同wireless adapter喎

即係依set